突發 cwb 同北角包炒

push

推

Push

puah

PUSH

千其唔好去北角！！！！

鑼銅灣朋友唔好去北角和炮台山，有大量狗及狗車
0

快啲返屋企，走唔到嗰啲今晚全部俾人垃

快點撒退!

Push!
Be water!